我想問其實量子電腦咁快有咩用，聽聞一條數超級電腦要計一萬年量子電腦計一日就搞掂

仲要係全世界最快嘅超級電腦都唔及量子電腦

我問呢個問題唔係話量子電腦無用，我係真心問個用途喺邊度，係咪可以整到條女出嚟

我無講話無用，我不嬲都知道好有用，但個用途喺邊度

點解你知有用又唔知用途係邊

當你要做simulation既時候就好有用，普通電腦要用多幾個鐘計多次既嘢量子電腦係第一次做運算已經計埋，淨係需要調個答案出嚟俾你睇。

聽聞可以用黎simulate chemical reaction

咁係咪可以整到條女出嚟

實驗已經慳時間啦

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

唔得呀入返房打飛機啦屌

我只係舉個例子姐，唔好咁嬲

見到你個comment笑到收唔到聲

玩LOL再順d

唔知呢
要問下中國先知

打飛機整唔到條女出嚟, 個用途唔知係邊度

可以計算到邊d人對社會無貢獻 好似樓主咁

咁你有咩用？你係咪可以整到條女出嚟？

以我所知大學某d science run program可能要幾個鐘頭，甚至花上一日
有量子電腦應該可以做好多野

咁遲啲量子電腦普及化會唔會用vr做到條女出嚟？

係啦係啦，會整到條女出嚟，樣靚大波性格好

不過唔係比你囉

你上網通訊、儲存密碼等敏感資料都用到加密技術
其實可以用電腦撞密碼破解, 只不過可能要花上天文數字嘅時間, 冇人會咁做
如果量子電腦可以計快萬倍, 就有可能破解到加密資訊, 到時世界大亂

不過未做到, 啲量子電腦好似只係計某類數極快咁樣

btw, 量子電腦只係喺某類問題快過普通電腦好多，但唔係所有問題都快咁多。

到時就有量子加密。